# FlahMail

Proyecto de Ing del Software. María G. Avendaño, Gabriel Ortega y Yonaiker Vásquez.

<i>Próximamente:</i><br>
          Encriptación de contraseña como medida de seguridad<br>
          Mostrar el mapa luego de iniciar sesión